我班親戚前世係咪做賊

成棟禮俾佢地攞走晒（外家親戚送）
生果攞走晒
年糕、蘿蔔糕攞走晒
呀媽護膚品攞走埋
連劍蘭都話靚，喺花瓶攞咗幾枝走

乜撚嘢人嚟㗎

做乜唔報警?

無反抗？ 咁就抵你死啦。

張相係乜意思？

男人都有得嫁仲有外家